# Kodi Media Center language file
# Addon Name: MediaPortal PVR Client
# Addon id: pvr.mediaportal.tvserver
# Addon Provider: Marcel Groothuis
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: KODI Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.kodi.tv/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/kodi-main/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "Mediaportal Hostname"
msgstr "Mediaportal主機名稱"

msgctxt "#30001"
msgid "Mediaportal Kodi plugin Port"
msgstr "Mediaportal Kodi外掛程式端口"

msgctxt "#30002"
msgid "Free-to-air only"
msgstr "僅觀看免費頻道"

msgctxt "#30003"
msgid "Include Radio"
msgstr "包含廣播電台"

msgctxt "#30004"
msgid "Fast channel switching (don't stop timeshift)"
msgstr "快速頻道切換(不停止時光平移)"

msgctxt "#30005"
msgid "Connect timeout (s)"
msgstr "連接超時(秒)"

msgctxt "#30006"
msgid "Import only TV Channels from group"
msgstr "僅從群組導入電視頻道"

msgctxt "#30007"
msgid "Import only Radio Channels from group"
msgstr "僅從群組導入廣播頻道"

msgctxt "#30008"
msgid "Convert hostname to IP-adress"
msgstr "轉換主機名稱到IP位址"

msgctxt "#30009"
msgid "EPG: Read genre strings (slow)"
msgstr "電子節目表：讀取類別字符串流 (慢)"

msgctxt "#30010"
msgid "Wait time after tuning a channel (ms)"
msgstr "頻道調整後的等待時間 (毫秒)"

msgctxt "#30011"
msgid "Enable old series recording dialog"
msgstr "開啟舊系列影集的錄影對話框"

msgctxt "#30015"
msgid "Streaming method"
msgstr "串流方式"

msgctxt "#30016"
msgid "Windows user account (SMB)"
msgstr "視窗使用帳戶 (SMB)"

msgctxt "#30017"
msgid "Windows password (SMB)"
msgstr "視窗密碼 (SMB)"

msgctxt "#30018"
msgid "Use RTSP streaming"
msgstr "使用RTSP串流"

msgctxt "#30040"
msgid "Connection"
msgstr "連接"

msgctxt "#30041"
msgid "MediaPortal"
msgstr "MediaPortal"

msgctxt "#30042"
msgid "Playback"
msgstr "播放"

msgctxt "#30050"
msgid "Your TVServerKodi version '%s' is too old. Please upgrade to '%s' or higher!"
msgstr "您的TVServerKodi版本'%s' 太舊了。請升級到'%s' 或更高版本！"

msgctxt "#30051"
msgid "Your TVServerKodi version is too old. Please upgrade to '%s' or higher!"
msgstr "您的TVServerKodi版本太舊了。請升級到'%s' 或更高版本！"

msgctxt "#30052"
msgid "Recording playback failed. Empty URL of filename."
msgstr "錄影撥放失敗。檔案名稱是失效的URL連結。"

msgctxt "#30060"
msgid "All cards are busy"
msgstr "所有的電視卡都在忙碌中"

msgctxt "#30061"
msgid "Channel is scrambled"
msgstr "頻道已加密"

msgctxt "#30062"
msgid "No video or audio detected"
msgstr "偵測不到影片或音樂"

msgctxt "#30063"
msgid "No signal detected"
msgstr "偵測不到訊號"

msgctxt "#30064"
msgid "Unknown error"
msgstr "未知的錯誤"

msgctxt "#30065"
msgid "Unable to start graph"
msgstr "無法啟動影像"

msgctxt "#30066"
msgid "Unknown channel"
msgstr "未知的頻道"

msgctxt "#30067"
msgid "No tuning details"
msgstr "無選台的詳細訊息"

msgctxt "#30068"
msgid "Channel is not mapped to any card"
msgstr "頻道沒有映射到任何電視卡"

msgctxt "#30069"
msgid "Card is disabled"
msgstr "電視卡已禁用"

msgctxt "#30070"
msgid "Connection to slave failed"
msgstr "連接到附屬設備失敗"

msgctxt "#30071"
msgid "Not the owner"
msgstr "不是所有者"

msgctxt "#30072"
msgid "Graph building failed"
msgstr "影像建立失敗"

msgctxt "#30073"
msgid "SW Encoder missing"
msgstr "SW編碼器丟失"

msgctxt "#30074"
msgid "No free disk space"
msgstr "沒有可用的磁碟空間"

msgctxt "#30075"
msgid "No PMT found"
msgstr "找不到PMT"

msgctxt "#30100"
msgid "Schedule settings"
msgstr "排程設定"

msgctxt "#30101"
msgid "Frequency"
msgstr "頻率"

msgctxt "#30102"
msgid "Airtime"
msgstr "播放時間"

msgctxt "#30103"
msgid "Channels"
msgstr "頻道"

msgctxt "#30104"
msgid "Keep"
msgstr "保留"

msgctxt "#30105"
msgid "Record minutes before start"
msgstr "節目開始前錄影的分鐘數"

msgctxt "#30106"
msgid "Record minutes after end"
msgstr "節目結束後錄影的分鐘數"

msgctxt "#30110"
msgid "Record Once"
msgstr "只錄一次"

msgctxt "#30111"
msgid "Record Daily (This program)"
msgstr "每日錄影 (本程式)"

msgctxt "#30112"
msgid "Record Weekly"
msgstr "每週錄影"

msgctxt "#30113"
msgid "Record Weekends"
msgstr "每週末錄影"

msgctxt "#30114"
msgid "Record Weekdays"
msgstr "每週間錄影"

msgctxt "#30115"
msgid "Record every time on this channel"
msgstr "每次均錄穎本頻道"

msgctxt "#30116"
msgid "Record every time on every channel"
msgstr "每次均錄影所有頻道"

msgctxt "#30117"
msgid "Record every week at this time"
msgstr "每週此時都錄影"

msgctxt "#30118"
msgid "Record every day at this time"
msgstr "每天此時都錄影"

msgctxt "#30119"
msgid "Record weekly on this channel"
msgstr "每週錄影本頻道"

msgctxt "#30120"
msgid "This time"
msgstr "這個時間"

msgctxt "#30121"
msgid "Anytime"
msgstr "任何時間"

msgctxt "#30122"
msgid "Manual"
msgstr "手動"

msgctxt "#30125"
msgid "This Channel"
msgstr "此頻道"

msgctxt "#30126"
msgid "Any Channel"
msgstr "任何頻道"

msgctxt "#30130"
msgid "Until space needed"
msgstr "直到空間不足"

msgctxt "#30131"
msgid "Until watched"
msgstr "直到看完"

msgctxt "#30132"
msgid "Days"
msgstr "天"

msgctxt "#30133"
msgid "Always"
msgstr "總是"

msgctxt "#30134"
msgid "1 week"
msgstr "1週"

msgctxt "#30135"
msgid "Backend default"
msgstr "後端預設值"

msgctxt "#30136"
msgid "Kodi default"
msgstr "Kodi 預設值"

msgctxt "#30137"
msgid "%d weeks"
msgstr "%d週"

msgctxt "#30138"
msgid "1 month"
msgstr "1個月"

msgctxt "#30139"
msgid "%d months"
msgstr "%d月"

msgctxt "#30140"
msgid "1 year"
msgstr "1年"
